唔怕攬住一齊死 使乜怕從頭做起

要有訂企，首先要企硬自已.

香港人，陣間見！

推

要有訂企，首先要企硬自已.

同熱愛這片土地

大家唔好遲到

唔遲到！！